[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(169)

留名

算啦，唔好再講，我只不過睇唔過眼咁多人覺得佢靚仔就等於好我先講出黎，我估唔到有巴打起埋佢d相出黎。其實我都無打算係到批鬥佢，都想之後有朋友做。唔該幫幫打唔好再講啦🙏🏼

我只係想問係呢個情況應該點做去令自己可以好過d姐

我係咪錯過咗啲乜嘢呢

重新找一個

無上水一排.. 點追阿

潛完上水

時間會沖淡一切⋯⋯加油

你好

你地食完飯啦？

終於有啲名人討論吓了

你講到咁白又話唔諗住D人批鬥佢好矛盾喎

不過俾帽人戴又係唔好既

靜

做乜冷清咗咁多

係囉169先黎咁靜

我想炒樓發達班人冚家剷

雨傘同魚蛋革命之後 我條氣一路都未落
屌你老母 畀差佬打爆個頭 轉頭上網畀人話抵死
香港人死有餘辜

sorry我不嬲都私怨行頭

行禮如儀出去真係嘥氣
如果解放軍出坦克車鎮壓 我反而考慮會出

你唔係以為出去表個態就有效果？
我係林鄭月娥洗撚理你 佢根本唔需要向民意負責 況且大家根本唔係選民

只能靠外國勢力/支爆等得既外力先可以救到香港

大家午

話時話，咁熊海ig ac係咩

榨汁機

啱啱醒

[member]中午飲燒酒飲到就黎醉[會唔會太過份/member]

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

冷氣好涼爽啊

Join

🍧🍧🍧

1

ok

[member聽日又要搵人止㾗[/member]

咁樣爆人張相

bam la diu

近排返工日日見到灣仔d西裝仔仔正到一個點
點解決

要坐監

一放lunch有好多
個個條西褲緊到d線條出曬黎
可惜我腳型唔𡃁冇得緊埋一份

懶

放棄追po

去飲酒

有人陪就唔會唔開心喇

無 但而家去緊沙灘

唔知熊海又冇去龍舟

今日留係屋企匡扶漢室

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(170)

對唔住以後唔敢咁惡死

？